其實不事生產從來都係警察

警察咁多年生產過d乜？

黃色經濟圈的障礙

黑警不服來辯

大量休班警犯法 → 增加法律界工作 → 增加懲教工作
好大貢獻

佢地不受法律監管，0分重作

罪惡 同 老黑

寄生蟲

唔好俾attention 佢

咁呢個廢老就無市場

在先進及文明國家，佢地只係保安來。係用市民的錢養及提供武器及合法性去保護市民的團體來。政府的角色都一樣。
現在點解出左一班咁樣的真暴徙，大家自己用文明人的想法就明白

企街做狗果班又唔會令到治安好d

根本就係寄生蟲，唔明點解大家要用曱甴同狗泥美化佢地

黑警寄生蟲負評我冇用架，唔服就話我聽你地生產過d乜

都唔明點解要俾咁多糧去養曱甴

on99 既
開工廠，起農地就真係生產喇

靠你d人數都唔識計既經濟學家，炒家9 up就真係不事生產喇

香港不嬲都係個不受法律監管嘅地方
只要你做嘅嘢支持警察就做乜都得

成個政府都不事生產